點解係叫poly入面既人離開，而唔係叫曱甴走

Poly入面既學生係自己既地方睇書，煮野食
你班所謂社會賢達就走去勸佢地走
而最應該走既曱甴就冇人叫佢地走
有啲勸佢地走出去比人拉既仲要係泛民議員
要你地呢啲權貴出黎就係做一啲普通人做唔到既野架啦
如果要叫入面既人走洗撚叫你地？同你地好撚熟？
搵佢地啲朋友/屋企人已經唔好？
你地已經係社會上最有能力趕走班曱甴既人
但係你地竟然走去送羊入虎口？
我而家睇到既唔係你地關心緊班學生
我睇到既係你地做緊政權打壓人民既幫兇

你會唔會叫恐怖分母走？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)